［集思廣益］其實當時可以點做⋯⋯

起車廂不斷比白衫佬打
其實可唔可以攞車廂入面個滅火筒用
攞黎噴佢地 （無知一問）
唔知可唔可行 同 有咩後果
或者名位巴絲有冇啲咩好提議

見到咁多人比佢地打到流曬血 仲要打女人 孕婦都唔放過
所以諗住有冇啲咩可以阻止佢地

發夢有攞到出黎

係嚇下佢地定點？如果 真係攞左出黎噴會唔會有手尾跟？

唔通等死？

咁又係 佢地攞住條藤條係咁打 我地得把遮擋下 仲要比佢地搶埋 都冇得理咁多 所以先想知之後會唔會有啲更好嘅辦法趕走佢地

有冇好建議
唔好叫我報警

拎出來對住車門位置噴，其他人兩邊等，睇邊個衝前，拉佢去後面打，人多打人少
最大問題都係大家冇諗過有咁嘅情況出現，都唔識武力反抗

當然可以啦,實際都有人用滅火筒噴
仲有人開消防火喉射班撚樣

有聽到錄音 係條女喊晒咁錄
佢地喊係唔想打 但車入面太多老弱婦孺
佢地驚一打班白衫就會衝更多入黎
所以逼住男既企晒前面捱打保護最入面既人